[HKGbuddies] GFRIEND討論區(82) 8月1日回歸 我們不再行走於平行線上

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Joung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

[MV] Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again(왜 또 봄이야)

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日(預定)

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) Comeback Trailer
여자친구 GFRIEND OFFICIAL

1theK (원더케이)

#3.7

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
倒數CB中...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

留名

一頁留名
正皮是比topic的

有冇人覺得長銀簡介好撚阻訂

新po留名

金韶情、黃恩妃、鄭睿隣世界級靚

一頁SL留名

一頁留明

여자친구 GFRIEND OFFICIAL

1theK (원더케이)

繼續loop

回番上個po
+1
我都係咁......仲未搞到
之後再諗下點搞

留名
Cb大發

肥琳世界級

留名

我用master都唔得
用銀聯就得左

我用visa得喎

衰在我得master咭

唔好用chrome

用銀仔手仔留名

偽飯留名

我都係用銀聯咭
要幫手就pm me

no sexy 銀仔留明

新post留名

+1

國絲 ......我之後再試試，或者可能要pm你

二頁留名

留名
CB大發
金韶情世界級!!!

講起申請入會 想問下有申請到嘅buddy電話嗰度點填?
見佢死都要填哂4格 我就9填左 00-852-xxxx-xxxx 都過到
想知真係填錯影響大唔大 心諗無緣無故應該唔會打電話嚟掛
而家有啲擔心

求其打得架啦
又唔係sms認証
利申:同你一樣咁打

專一清泉留名

我係852-xxx-xxx-xx
怕打多左啲0會搵唔到我

CB 新歌 新專輯大發
銀仔世界第一
終於得閒出黎留下名

我覺得第一格打852好似最好

lmlm

新Po留名
新歌大發

大發!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ok等你pm

same

國絲 剛剛pm咗你

新飯留名

官咖申請了一個禮拜冇反應
應該點樣跟進呀？
就找到自己發的那個post

俞娜飯 新post留名

sexy 銀仔 留名

啱啱申請完官咖等批留名

新post留名

大大們,想問下daum係咪一家要做到正式會員 先可以再升一期會員果個嫁?

係

留名
女友一定要大發

連續2日出去交收買嘢，雖然明知要食炒價，但都好希望佢地長命百歲，百病纏身
想起buddy交收的溫暖就急不及待想快啲cb

炒價都要俾你咒

留名
期待新神曲誕生

今次真係好有新神曲feel

用chorme,用master,一次過搞掂。點解你地咁多問題

女朋友cb大發留名

睇下唔接納個度搵唔搵番自己個帖

新post留名

CB大發

好心急
快啲cb啦

到宜家都仲睇緊2017台灣紅白段表演
超正正超超正囉唔該
對你愛愛愛不完 想看Gfriend就是來看紅白
庾澄慶: 男生都希望 我的女朋友就是這個樣子的
Kenfriend好正

可能我個人廢張master都廢啲
填完哂信用卡資料就彈咗下面啲字出黎
카드 승인중 오류가 발생하였습니다.[1305]
해당카드사 전화요망

唔好再耐d

佢買嚟炒，好應該

連續表演3首快歌(me gustas tu, rough, navillera)+倍速舞
+Kenfriend出黎搞笑
實在太太太高質
好難唔煲到宜家

留名 攰到癲左

台灣不了 垃圾國家 一世都唔會再去

駁唔到

紅白都剩係諗起條仔

短腿銀飯留名

已經期待緊今晚銀兒張相

又燈

今晚一定係我銀！

唔好意思，貼錯嘢

第一次見u巴錯左

證明佢都成日入黎mon post

上水食下花生先

molmola… 又要俾人bin啦…

銀又係呢啲動作
見到佢手掌好似好多肉軟淋淋咁

專一清泉新post留名
女友CB大發

可愛銀

完啦好嗎
你真係好變態

你冇做錯

叫左你咪咁芯架啦
一齊番過去啦

不得不同意微笑巴

講到我好差咁

我係講到咁核突所以同意你，唔好諗太多你對我咁好，我唔會咁諗你

其實我係過黎搵你…

換左瀏覽器都唔得既話
應該就係張卡有問題

抽到乾水先好走

U巴下次小心d，或者私底下比我都得

我老婆韶情叫我黎留名moon post

嚇死我

臨cb先嚟芯 molamola

你要搵我咪pm我

睇嚟巴打係飯銀河隻肉掌

躝啦 但張圖可以留底

我都係潛返水算…

忍唔住加把口。 手有好多神經元同肌肉，係唔會軟淋淋架
想知咩叫軟淋淋去街市買舊豬肺摸，包你番唔到轉頭

唔係啦 你估我真係變態架咩

你估你真係唔係變態架咩?

我估你係

嘩

ReVeluv Buddies留名

圖已cap
bin得

冷靜d

兩邊d芯周圍走

你真係肯定得兩邊?

一矢中的

人地串緊你呀

田田

我係偵察隊員，睇下其他post有冇芯啤粒

😨😨😨俾你見到

你咪係

垃圾po 不上也罷

投票吧

發覺好多熟面口

分唔清邊d post係邊d飯了

兩位是咪追首周?

關你鬼事咩

岩

留名等cb

冇錯

U巴
原來有mon第三個post
水洗都唔清啦
點台娘娘交代

呢嗰po做乜撚

kpop(芯) 討論區（B）

又蝦猩猩

人地入黎視察我地情報
點解大家仲可以笑笑口扮冇野 戰術黎？

蕊合理化

攞玻璃珠棒嚟
一個個爆佢哋頭

芯出去花心啦
好再係到講花心野

擺陣！！！

人黎!!!!天罡北斗陣!!!!

六黨聯合

得閒去撳下心心
唔係好易俾啲csl爬過頭
而家又到cb期 要守住Lv.7好難

聽大佬指揮 我守住邊個星位好？

如果只係準會員係咪買唔到一期？
但我已經買左一期會員 係咪要係呢段時間升級做正常會員

應該係掛

我守住B仔就夠

好似係

救命 唔係好識整韓國apple id買音源

我守住成個銀河系

感謝大神回答 即刻爬升級文

好想玩

MK仔

銀河系聯軍

不能離開的buddy 留名

加入

daddy

良哥

俾人話MK仔都要去玩下......邊度有得玩?

推咗2頁仲要有1頁都係花心大王

男神 I miss you

我都唔知 睇圖入面寫住韓字 應該都係韓國機鋪

見youtube有片

個ID整左幾日先俾到錢買音源

副歌果度好似唔啱beat咁

倒數一小時

到底出邊個呢

銀100%

我掛住睇mv 分哂心

可能又燈

B仔100%
我銀守尾門

出trailer 2

我都唔識買，次次都係淘寶買比錢人賺

B仔

10包朱奶 今晚係仙B

整到就黎出teaser都未整到 救命
唔明點解韓國apple係咁話我張visa唔啱 明明今日先用黎買完一期會員

你買定20包先啦 噚晚條數

利申 朱奶fans

朱奶fans待飲

撐你
呢排好準

試下用電腦去apple id個網整
我用電話/itunes都入唔到張visa
最後用電腦上網搞得左
但入完都課唔到要搵apple support整一整先課到

新po留名

毛主席有冇tips?

數都未找

我都係雞仔
但買左一期

如果佢唔升我 就脫飯

原來9up真係可以無極限

Thx巴打 試下先

今晚一定係出恩妃
100%一定中！
幾多包朱奶都賭

一開頭D聲好鬼異

冇膽就唔好學人賭

無膽匪類

小心一陣燈到今晚出teaser唔出相

出trailer 2 , 邊會日日出圖

另一個區還沒有看到，成個post都在原區還可以找到和修改，不過就推到去第二十幾版，又冇 notification 呢 >_< >_<

係良仔阿老公巴
我只係忍唔住加把口亂UP, 勿認真

我想信巴打係找數真漢子, 唔會學埋走數果啲衰野

主席醒幾個number可以嗎

你應該大過我啊？

係呢度你輩份大我好多

埋位瘋狂F5
一陣出銀仔

二揀一都燈死既話....
咁先係連登仔架嘛

我B

我今晚撐銀仔
中左就過去搵佢

大神出手

估錯既話可以聽晚再估
一定會估中既

b先

神燈

真係亂出

型到痴線

終於到我B~~~~

估中

b仔

B呀

痴線
完美閃避

燈到

b仔眼神好兇狠

第二張個眼神殺死人喇

黃恩妃啊~~
壓軸真係 Eunha..

係咪都要琳件衫嚟？

本身預第二日會出飛，點知第五日先出

girl crush b

朱奶呢!?!?!?!?!?!?

又中
你地班燈神

冇朱奶忍

我B好型呀~~~

rap呢 hiphopman

慳返

今次真係名副其實
大佬B

今日估中 抵銷番琴日十包朱奶

我想飲朱奶呀

仲諗梗

冇得抵消 要忍朱奶

找左數先

大神有冇心水聽日出邊個

我Sinb

귀를기울이면 (Love Whisper) ==> Yerin
두 순올 모아 (Ave Maria) ==> Yuju
이분의 일1/2 (One-Half) ==> Umji
Life Is A Party ==> Sowon
빨간 우산 (Red Umbrella) ==> SinB
그루잠 (Falling Asleep Again) ==> Eunha

好醜

交俾我啦

長銀

靚仔到

女兒竟然壓軸

性格豪邁黃恩妃
大笑西面型到痺
凌厲眼神望向你
馬上輕鬆被殺死
內心纖細看不到
BUDDY與妳行花路

呢句正到

哈哈哈哈哈哈哈哈...........................

眼神殺死人

好正~~~

嘈到
就咁睇已經有聲

今晚見到B仔
好期待聽晚銀仔會唔會係中銀頭

今次燈得好保守

聽日一定係短銀

cr. mademyday530

love whisper wallpaper 好似唔錯

燈得好

B仔唔好嬲啦

剛剛睇到
真係幾正

整得唔錯

火箭咁快停左

Somu真係好難捉摸

根本就係派左人黎mon post......特登玩我地

Life is a party= rap

邊個巴打啊認左佢啦

我都想係somu既人
起碼有得見下女友們

咁死啦
我地咁多芯

改左名

D-4

今天天氣 晴時偶陣雨 是否要帶把傘♬
翻譯:rnw@PTT
西面/大笑

循例講句 聽日有mv teaser啦掛

現合人設 反轉魅力

死仔，追星講咩輩份

留名
俞娜bb 艾粒U

Buddy開始訓了

希望在明天呀嘛

做緊野

不嬲話sm有人mon po

屌柒SOMU 狗

等到變長頸族

小心D講野啊

大佬is watching you

B飯 脫啦

未見過咁多負皮

明明就好正
點解...

崔俞娜世界第一

G持你牙 唉b

見過2x

唔講唔覺

黃恩妃世界第一

低汁花心anti飯 膠名花心到

懵懵世界第一

早抖 早你地六粒鐘 岩岩食完晚飯一齊訓

畢地愛你們

憲哥都咁夜呀，變左做夜鬼畢地

同邊個一齊訓

同香港豬畢地囉

宜家算早啦,深宵少上水姐

加油呀~~勤力嘅憲哥係成功人士嘅榜樣

點能夠同東方巴你比你先係成功人士嘅榜樣

只係努力中嘅小薯一名啫

官咖突破75,000，好多人襯cb前衝刺升會員

已經比彈5次 :比admin迫害

金素仔 鄭藝仔 丁銀B 崔俞仔 黃恩B 金藝仔 優之良品

黑人？ ？

唉 首週

已經講左去埋今次外潛 呢兩年都唔再參加

費事燈神又咁賤 趁人去咗旅行先comeback

實有機會嘅

仲有次週、三週、四週......同埋下次cb
一定有機會，不過有時機會少一個就係少一個

期待個完整MV整合所有MV

GB 踩單車/運動(公園)
MGT 屋仔/草原/食雪糕
Rough火車
Navillera 旅行/橋

琴晚Hea追 Post講左未？

新MV應該會係一個平衡時空
呢個時空女朋友同時做齊哂校園四主打既時空做過既野

fingertip呢

唔同系列 番外篇黎

Fingertip 係女友發緊夢以為自己可以girlcrush到
(老實說要行girlcrush, 最大負累就係銀仔智仔 )

咩都要試下既 其實fingertip我自己就覺得唔差既

早晨
又要返工

銀仔世界第一
新歌 新專輯大發！

即刻返去負皮

早晨
今日又要再試登入melon買音源 換左數據都入唔到
求女友保祐我入到

今晚試

早晨

早晨
新專新歌大發

早

星期五 早晨

早
今晚希望有中銀圖同埋mv teaser

各位早晨

巴打如果搞唔掂既話就淘寶喇
比十蚊人賺算喇

路過
試下去用圖書館wifi

點解?
公共wifi用信用卡買野?

登入啫
唔係登入唔到咩?
入到之後用屋企wifi/data都買到音源

唔該晒咁多位 登入到lu
但又有上面巴打講既充值問題
頂咩 我只係想買個音源姐

買唔到充值劵?

係個app入面購買唔到
聯絡左apple 希望趕得切8月1前升到正式會員啦

Exactly同我上次一樣 如果直接同apple support網上對話會快D

愛是永恆~~~~~~~~

當所愛是~~~~~琳~~~~~~~

邊間教會

我都諗住淘寶算
利申an機

唔係張學友咩?

得智係填到落去

冧

Vote them!!!

呢度有冇大神會去showcase
小弟人在韓國exchange好想去 但係驚今晚冇時間買唔到飛
想睇下有冇機會可以幫忙買多張 感激不盡

各位午安

其實可以用ios用信用卡比錢
我都係咁

想點呀
走啦

躝啦仆街

一早就暗黑推po大法

躝啦

公廁po

你的專輯已被......

國b我好掛住你

轉角巴好波呀

轉角好波

想同轉角一齊去踩單車

好掛住你呀daddy

如果你係韓國讀緊書都買唔到
我地呢班港奴更加冇可能買到

港奴

課完一期都冇撚用

售票網韓國人限定
官咖公告又有英文版本
完全係被恥笑既感覺

開放一期比外國人
根本上純粹為課金

showcase售票網要本人認證左先再比你認證Buddy1期
但海外既外國人做唔到本人認證
課左Buddy1期都冇得優先買飛

希望今次gfriend回歸有好好成績 少時又提早到8月4號回歸真係好擔心gfriend 拎唔到好多一位

明撚海外飯

想知少時會唔會4號果個禮拜開始打歌
如果會既話女友...

wanna one 都未講
唔理啦都係盲扮

好想奶銀仔對腳

似會？

課個會員返嚟為個名啫
自我感覺良好

正路唔會，因為講左首舞台係805個fm，所以應該下個星期既音放先係cb stage

中7大神
咁女友次周都有少少希望 好似係

你地班變態新飯咁鍾意FF，
又鍾意奶手奶腳，
不如去睇av啦，有埋畫面添呀

微笑巴ho ball

咪係
好撚變態

你地應該驚winner多過驚少時，少時某程度上同你地唔係撞到正

明搵笨 不過已課
唯有當係課住先睇下遲d有冇用

今晚會有teaser 嗎

有

喺呢度我一定話女朋友贏曬其他團，不論你係天團神團乜團都好，呢度係BUDDY地方女朋友一定係第一。

認真講句 除非佢$1000賣枝女友logo筆 如果唔係Somu出所有女友嘅野我地咪又都會盲課 根本就脫唔到女友毒

冇撚有錯

soumu好醒 係咁引誘我地去追CB 一期會員d benefit好多都係易d睇到放送 concert果d

一鎚定音

我之前見到句說話講得好啱
神曲唔會係天降 係要靠buddy同女友一齊努力先會出現 能力範圍內買多幾隻碟,幫手刷下音源,係SNS share下咁
如果連buddy自己都驚會輸咁點會贏
buddy心目中女友係世界第一架嘛唔係咩?

Somu我講下笑 唔好mon post真係出枝筆

album teaser

btl

我最多都係嘴下攬下

怕你麼
SoMu, melon 我屌你老母

💡💡💡

b5巴冇錯，支持女友

屌你老母

唔係到一陣 冇哂規矩

你係度個陣都係咁喎
得幾個人出聲

信和驚見迷你一，二mwave簽專復活
係哋有呢度buddy脫飯割愛

咁串咀下場繼續玩認證
咁我課個一期究竟有咩野用

Showcase啲飛一分錢sold out
俾你有資格買又點 邊夠泡菜人網速快去搶

我為追cb入預錄

懵佬發火果陣邊個夠膽出聲

雖然知道自己冇咩可能去韓國追佢地
但一期真係好有紀念價值
同我最期待係盒野

唔係mv teaser 先到album highlight 咩

不能分手的女友 不能離開的懵佬

唔夠快係另一件事
我都明白身份認證擋黃牛
至少比個平等既機會外國buddies買飛啦
大家都係咁升鴨同課金

yes24可以用passport對名
點解melon唔得

都係既 算係有生之年為佢地瘋狂過
咁諗好似鋸D

屌你老母臭系
忍左好撚耐
FF夠未?
乜撚野手仔對腳呀屌你老母
當女友係乜撚野?
要睇呢d就收皮
要打J就自己睇av

垃圾melon dllmch

agger
開melon global都可以做到一期認證
點解一定要開係國內版melon

好耐冇正皮過你啦細佬

唉 不願面對
melon
係咪迫人移民過去追星

海外飯冇人權

撳錯制

正皮國b

硬係覺得係somu冇乜人識英文又慳皮唔俾多d外判人做translate結果就淨係搞國內版melon

今次mwave咁快
又要再課了

最膠真係呢樣
可能係比當地工作既外國人睇

個feel完全係咁，好心就請個海外嘅工作人員啦

要奶手奶腳就去成人台傾喇
呢度正正常常討論女友就好了

要圈更多飯 呢樣真係必須

SM都即刻rt埋 似係想谷銷量

高質ReVeluv

猩巴已經留左言

要睇G搵我ok? 唔好搞呢到

轉角巴有咩貨係手

好爆
做乜啲負皮擔當最近高質咗

屌你

咪撚再PO架妹

屌你老母[/quote]

垃圾韓仔showcase飛炒到20萬

cls

屌呀

黃牛仆街死

Showcase 係咪照開v? 睇v算啦

痴L線 melon咪又係社絕唔到黃牛

實名認證其實都冇用，入場又唔會對你身份

M&G 又係無誠意，垃圾公司理下海外飯啦

1-5名都係即影即有 真係仲差過上次
上次都叫有個iphone case

SM擺明儲彈打架仔啦

即影就不嬲都有 係個special gift冇左

都係脫飯吧啦 生無可戀

原來嗰個係叫special gift
咁無誠意 點引到人團購更多

請準備135萬

幾時打比我介紹返幾個號碼我

你有本錢玩咩 佢幾十萬上落

可以之前幾次慣左
SM心諗我出M&G你班友就會自動自覺課金
比咩我地都照食

leader
幾時再call我比d tips黎
呢排好頭痕

唔該打埋比我過d tips

有領袖，冇窮人
麻煩打埋畀我

廁紙同harddick 果度睇琳個樣已經知咩事

經典

已經係高登6定7post既事
開Live討論好懷念，老屎忽飯都走左唔小

可能以前d老屎忽飯大部份都係芯飯

3p都睇埋

清純不再

唉 追星路難行 要不是銀仔 早就走了
梳 又考古

對新飯同埋冇睇過嘅飯唔算old news嘅
小電視我已經睇到識背

當睇完佢地出道既相，再睇返出道個look。
就知公司要將套清純look套落6隻身上。

佢地以前邊有咁純

銀同b 最mk
d 自拍

B先真純 隊琳銀

b純過蒸餾水
mk琳最屈
金韶情_ _ _

銀真係好mk

要脫飯了

我睇唔到

高下立見

我不是變態

個個都一頁
銀有兩頁

其實唔止
銀仲有童星相

仙隊係DSP男團真人show係coffee shop同隊男團一齊跳舞
嗰集野真係諗起都鄧仙隊尷尬

黑歷史

另一清純隊 翁

脫飯求片

rainbow mv 扮二奶

搞錯呀

渣ga????

成班mk妹

慢慢

rainbow mv睇過
上面真人show 睇過某d片段
梳 偽飯

琳 真mk
靜 扮mk

mk琳先正
你地識d咩

睇幾多次都好辛苦

銀仔世界第一!!!!!!!

救命 笑到我

啱啱睇返，冇睇過，有廁紙仲要咁大卷

覺得佢地出道之後畀公司洗左腦咁

又loop

日扮夜扮 係好易入戲
抽離唔到

咁多位大神有無
長銀平陰果陣啲圖

跌左錢 依排都唔賭朱奶了

只可以話yerin係注定食呢行飯

so sad

長銀 平陰

我20歐羅當左埃及磅洗

仲有一個鐘
壓軸銀

火箭又要倒數

琳廁紙真係好正
個陣我都loop左好多次
為左睇我情白痴

我情仲要追問

我情

唔知唱緊咩

今晚係丁恩妃 100%

咁都想燈

有無link ah ching

仲有長銀中銀短銀可以競猜

丁恩妃!!! 丁恩妃!!!

丁恩妃世界第一！

上一上水先

你唔係全天候mon po咩

又背心

中銀上場啦

中銀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

背心銀

BOSTON 中銀

輕鬆估中，無難度~

銀兒

短銀退場!中銀上場!
中銀實要好多錢boc

小背心中銀好正~~~!!

中銀

東方情妃隣銀軍

背心中銀世界級

火箭上場

吊帶小背心

暫時唔加住

不過好正

好尾機

好青春

[火箭加燃料]
銀仔好正

好少女feel

銀

豬仔唱多咗粒音先停
又變劇透豬

唔小心洗多左幾舊水

點見你

比班叔叔睇洩哂

呢張側面真係世界級
銀河聯軍
銀仔世界第一

小背心中銀真係尾機

係我銀呀

得SinB兩件衫都係藍色
有冇暗示呢

啲小背心點解咁屈機

唉

有冇相熟財仔？

LOVE ver. 預告照終於出晒

啲氣質出曬黎

再放野囉

代銀仔講
罰你返黎做多兩份兼職

直接去fs問銀仔借

個天上次想我賣唔出 唔賣了

仲有時間，返黎做三份工就搞掂

玩命

都出唔切糧啦 唔好玩

男人

Cr. GFSquad‏

[INFO] 170729 - Jeon Somi from I.O.I commented "오무지><❤❤❤❤👍👍👍👍" on gfriendofficial's Instagram Update!
#GFRIEND #Umji #여자친구 #엄지

SOMI夠晒朋友 加持GFRIEND

就算男人B我都要

這麼可愛一定是男孩子

咁多人爭我B B係禾架

當年rough 週偶都係藍色

藍色係大發關鍵

我家Somi

cum沙咪打

出曬圖 咁聽日咪...

等到變化石嘅MV TEASER

highight medley

財仔係度，番緊黎。見係你，打個折頭又點話

Cr. mademyday530

今次啲小卡

原來得我情係全身

my foot forever

為左見條冇將來既女要借錢 未過到自已個關

ALL IN LA

屌 同你同化左

有興趣睇大家落坑，暫時知去既得三、四個人。

多啲人陪葬先好玩

死~~~~今次好想齊卡添

東方巴快啲加入呢個萬劫不復嘅坑

睇錯左你個名變埋財仔

值唔值呢個問題 諗左成個月
感性 值
理性 唔值
係睇下自己幾時衝動無啦啦買左機票先再算。

真係忍到唔見銀河，好靚喎~

連b5巴都.......

Last but not least, GFriend is God's gift.
開始啦喂～

可愛迷人丁恩妃
無時無刻想著妳
十指緊扣傾心事
BUDDY對妳滿愛意

為妳多寫八行字
銀黨大勢沒懷疑
性感動作別再做
銀黨心臟撐唔到
長中短銀點都好
愛妳的心不會老
一心一意愛著妳
BUDDY與妳不分離

連續六晚刷下存在感，多謝大家

下年先

我而家已經唔係單單因為好靚走去見佢
老實講 岩岩兩張圖 我覺得冇咩特別 有興奮既感覺
係之前泰港韓三場銀仔既舉動令我沉左
係想見佢而見 唔係因為單純佢好靚女

b5巴收唔收徒弟

DSE 中文5**無難度

銀篇特別長 感動

邊野好似好多骨咁 係咪我錯覺

b5好有心機，原來你追囡囡時都係咁有詩意
我覺得呢段嘢要由懵懵錄音再廣傳，最後晌現場打氣時講，不過可能要變返韓文

銀仔啊～
多謝才子b5 送多左8行詩俾我地

I know that feel bro

b5 bb作嘢要你審批呀？強?

係你錯覺~

愛一個人唔需要有太多理由 姑勿論係曾經擁有抑或係天長地久

b5偏心牙

新飯留名

BFive 大神嘅字句真係簡而精
佢嘅hiphop大家一齊黎比D掌聲
Hard work has been shown from 6 cuties
So lets send them the love from HKGbuddies
就算結果唔係預期咁
咁多位畢地都唔好灰心
不過Gfriend 今次嘅成績一定唔會差
因為努力嘅人除左佢地 仲有大家

係……想當年鐘意咗個女仔，只想日日返去見到佢，係都搵啲嘢同佢傾計，只想聯絡

I know that feel bro

智黨都嚟rap,我地比啲掌聲

這個行！

智黨有freestyle呀

段rap正~~

我覺得其實OK!

same
日日囉囉攣咁
只係想佢注意下我
銀仔呀

請注視面前的我

其實唔係有骨 係講出左重點

D-3
期待teaser

性感銀 不了

唔係燈中呀 我想要自拍呀

唔會係呢啲 比啲空間大家推po唔踢爆住

定啦 仲有 20 款

因為呢啲係album photo book既相

好似唔錯喎呢個名

懵懵

想要智智小卡

小心俾老婆掉左

深夜掛一掛銀仔

hoshi 好正

知你有錢啦

大家都是被圈了的小羔羊

有錢就唔會放數啦大神
diu la sing 我個F5爛左阿, 係咪唔會好番架

看起來像.....

聖誕老人聖誕節會比番個f5你

屋企電腦個f5壞左幾個月...

係咪架~~~坐係度on99 咪按多幾下個F5, 佢咁就爛左啦

點解追星要用咁多錢

一次萬零 😆

因為我地唔係韓國人

放心，佢唔會掉，個下場你唔會諗到

一講又扯火

Vlive長期有5萬人係到㩒心心
Fanbase係咪擴大緊

唔知點解 好唔鐘意睇到依張gif

Yes 就嚟變天團

有1萬人都係我黎

當我無講過 嗰個好似係觀看次數唔係watching now

twitter 有mass event召集buddies
㩒心心 刷views

我應該㩒左過千下心心

然後情仔：嘩, buddy
然後禁過心既人又沉哂船

已沉，之後可能沉更多

上唔番水
上次CB起圈到實晒

正常男人都會

又認證又對你好

唉

同海綿寶寶晚晚開party

早晨
銀仔世界第一

大膽！搶我對白

@GFRIENDaily

[PRESS]
2017.07.29
#GFRIEND SinB, Yuju and Umji on the way to Battle Trip!

豬

umji

B

忙內line

巧清純巧靚

Umji 正到喊

豬仔好靚呀

三個都好靚女
比佢地迷到暈陀陀

又sinb百寶袋

已成習慣

正式宣佈今日mvp係我智

忙內長大了

今日vip

cb 轉會潮序幕 ~

智黨抬起頭

好得意

老婆

懂欣賞的人有福了

智係我㗎

我地默默工作，唔駛刻意抬頭

又有得去玩了

見到智智個服裝同佢個精神樣，我知道說脫飯是沒有用的

係冇可能脫到飯

@ji_youngsoo

更多
여자친구 유주 신비 엄지 배틀트립 퇴근 @KBS별관 #여자친구 #GFRIEND #배틀트립 #battletrip #Yuju #SinB #Umji

好鍾意呢套衫

又諗起
讀書時代點解無D咁既女同學

@ji_youngsoo

여자친구 유주 신비 엄지 배틀트립 퇴근 ＠ KBS별관 #여자친구 #GFRIEND #배틀트립 #battletrip #Yuju #SinB #Umji翻譯自韓文

實在係太靚

條裙短到呢

心心 心心 同埋心心

有既話仲洗上堂

你估無就會專心上堂既咩

M&G團購link

希望冇人睇到

反正有同無都唔係上堂 緊係有啦

shing大神考人眼力
頁尾仲要細藍字

又要課

其實唔抵買 建議大家課普專算

今舖真係渣乾渣淨遲早要賣腎

依個價其實真係唔太抵買

運費其實邊間公司收

垃圾mwave
啲運費愈來愈貴
貴過上次一倍

留名
好熱

咪係 喺冷氣地方出返嚟唔駛5分鐘已經濕晒

係隻碟本身貴左定淨係運費貴左

2樣都係

企係條街直頭係feel到曬到痛

shing巴好好人~~點都會入兩隻g 持shing巴

只能入住2隻先 上次m&g重傷咗未回晒血

已經變左炭

舊飯留名先

嘩,好彩你RE下,我差D MISS左!

係38度沙漠覆緊你

Umji令好多人都大跌眼鏡

岩啦 買兩隻算啦 唔想比mwave賺咁多

靚到痴線

猩絲大神 辛苦了

海外飯的 唯一(?) 福利
買買買!!! 幾大都買!!!!

姐係M&G冇海報
普通就有

放大少少先

yes M&G不嬲都冇海報

呀!!!!!!!!!
最衰冇錢買曬4隻

銀仔世界第一!!!!!!

黃恩妃啊

小學B

始終都係古靈精怪B可愛

又申利

好靜
靜靜路過

大家mon 緊POST者

現身吹水啦
定係又出哂街

行緊acg

mon post +1

排緊隊入去 好撚熱

本身諗住今日去動漫節 但出一出去熱到仆街 不了

排隊好熱
出汗出到瀑布咁款

同埋上年去左都幾失望
7-8成都係figure

小毒毒冇人陪我去

KPOP01訪問有part 2

【GFRIEND圖輯。專訪2】Yerin強項是甚麼? Yuju大讚SJ金希澈暖男

我都冇 自己去 純粹hea時間

好清涼

邊間做形像
又搞到個頭咁

有無巴絲知邊度仲有2017 season greetings賣
當年無錢所以無買

睇下撞唔撞到男神粒巴先

今日又熱又焗
仲要出左去踢波 差d死

熱辣辣留在家好過

搞咩仲未有mv teaser

搵一個粉紅色人士

我覺得唔錯喎

可唔可以話埋我聽

umji個姿勢

你個名

個on99設定 我仲有2x日先改得名

又要召喚良哥條X寶link

我好想改名 我係諗唔到叫乜野名先改左呢個

希望今晚有

叫 崔俞娜世界第一

幾時都話著校服最尾機

屈機嚟講吊帶裙都佔一席位
好耐冇見過喇

岩岩即場諗到啦

佢地著咩都咁靚

其實都幾正

女友點都正

悶

夠膽死0801回歸 但係729都唔出teaser 2

Highlight Medley都未有

星期6,日公司休息

希望燈到今晚出曬

真心覺得有幾個出出地事

無眉圖召喚

會唔會比第一天團拎晒1位
好似有啲撞期

其實支持女友就得 獎呢d平常心

同愛國boy一隊

BTS
B仔

其實預無一位比較開心
最有機會既The Show 都第一周唔CB住

又係嗰幾隊一組
係要造話題

呢個話題好似loop得太多 有延續落去唔一定要一位 最緊要歌夠得民心 音源企硬先係關鍵
到時入到候補已經好好
你哋就算真係擔心 擔心大勢緊winner好過啦 第一週都未必過到就睇第二週

今晚應該要出喇

有得同少時同台 已經好有話題性

又要留守11點

暑假點都要cb啦, 吸引新飯比所有人見識女友力量

真係好撚多隊cb

銀仔世界第一

新歌新專大發！！

?

阿育大

暗黑兵法唔可以成日用. 啱啱睇過可信果啲都無得賣, 幫兩位唔到.
你話想要手燈我都重有計

畢地黃大仙良哥

再冇mv teaser出呢個post應該沉到搵唔到

靜到
又儲氣等11點？

已經f5緊

Johnny哥你放幾千銀係我度, 我幫你種金作福, 包保你芯果陣無人知
強哥可否share多次做一期教學條Link 出黎

每日火箭嘛

真實系韓國大神

各位觀眾！
蘋果頭韶情！

好正

崔俞娜啊

今晚仲唔出teaser 2?

拿去

btw留意返 我一路都冇芯過

蘋果頭韶情

準備聽歌

準備f5

睇完teaser先瞓

gfriend teaser
神曲pls

好正呀~~~

最近有咩小女友既綜藝睇？

岩岩係淘寶買左melon充值 30首下載+30天無限聽 111蚊港紙
唔想麻煩既巴打可以一試 好似仲平過自己買($15.39usd = $120hkd)

快啦快啦

火箭

巧緊張

竟然係咁
謝巴打提醒

出未呀

屌 somu 係咪on9

星期六放假？

冇野睇

somu

今晚會唔會冇野

乜鳩都無

呀屌你老母source music
乜撚野都唔出

sm 唔係咁撚屌下話

不斷f5都無野出

真係又比SoMu撚

五天工作

燈到連片都唔出

片呢

雖然好on9
但係又好唔爭氣咁笑左出聲

得番四日唔夠都仲未有highlight medley

無了
人地少時都準時出埋

除左琴晚必中銀仔 其他無日估中

屌你老母係咪真係有人mon po
仲諗住teaser 2 結果燈死自己

邊個巴打出黎認左佢

畀張相都好啦
真係

難得大SM都準時
細sm繼續估佢唔到

somu 狗出黎受屌
社長我屌你

拖出去打啊要

今日放假，大家早d休息

聽日再無真係死比你睇

真係好撚嬲
期待左成晚

睇完十一點後各位的留言真係笑到標眼水

聽日星期日 都係方加
星期一晚見

睇返前幾頁啲留言
柒到想潛水

乜teaser都冇係咪cb架

他朝君體也相同

Source music食撚屎
星期六放假呀？

你脫左飯 用局外人角度笑我地

訓啦咁多位

佢今日放假又會得閒ban我唔俾我升鴨既

聽日都唔洗等

火箭屌鬼

連twitter D大神都話nothing

頭先等到訓著
十分鐘前彈起身以為miss左
我屌

個正評我比條link 的, 哈利你唔好誤會
我係香港了, 點約

聽晚出highlight Medley

又成功撚一個buudy

sm唔係堅以為自己隊野好架勢下話
人哋其他幾團晚晚準時無間斷做宣傳
知唔知斷左noise一日有幾大影響呀

主席, 風頭火勢我諗你都係唔好再燈住

頂......比我地幫女友搞可能仲好過source music搞，放假乜都冇
下星期二已經cb

平時呃錢都算啦 今晚呃埋感情

冇野出推得仲快

X2 啱啱都上左去望 BAN左我

仆街

遲下又有新野睇

全盛時期主席可以柒幾多次
柒完又有自信繼續柒

呢段時間應該係趁剩返幾日出盡奶力 發佈多啲預告谷個勢 家陣家家都咁勤力出招 佢走嚟休息一日真係俾佢激死

我要依家睇新野

上次fingertip隔八個月，連showcase都無

無野出就唔洗早幾日喺晏就出teaser啦

cut 下歌都唔候

仙隊369緊我地

仲要d預告照好低成本完全無驚喜o)

仙隊： 今次仲唔撚到你班傻仔應一應

buddy:

比sm撚到應一應

冤枉阿老爺，我幾時脫左飯

連良仔巴都脫左

金韶情望下呢到

比女友撚同比SM撚係兩回事黎

SoMu係唔係真係咁缺水呀
疑似低成本製作
又hea宣傳

係唔係上次fingertip使大左
所以咁急CB搵返先

望埋呢到

又32張小卡 又咁快M&G

可能d staff去哂蒲

出段mv teaser需要咩成本

除左第一日團體硬照
其餘都拍得好低成本
可能今次mv 落重本

冇嘢睇先多人上水
暗黑兵法

班友加班要出OT PAY

早兩日睇到有人話個teaser果條橋係後製上去
話原本個地方冇果條橋
你地有冇聽過?

缺水唔緊要但marketing做番好似上兩年咁樣就夠，keep住谷
上兩年未賺錢但marketing做得唔錯吖，一樣低成本
今年真心麻麻地

個mv係外景拍
重本極有限啦
廠景就貴既

各位唔洗頹住 可能聽日sm會無啦啦玩突襲呢

巴打係咪認錯人, 我係放數果個, 唔係走數果個喎
唔小心抽左大神一下水, 希望無mon 到po, 那那聲推爆個po 唔該

不了 要放假

依家唯有希望星期日出mv teaser， 一出highlight medley 唉 垃圾公司

理解唔到
連果期Rough有幫手個形像指導都好似無幫今次CB
似無水得好緊要

唔通今年蝕左好多錢

不過就算冇錢都可以plan好d啫，女友初初都係咁捱番黎
somu唔好搞衰女友啦，冇乜本錢咋

cls公司

唔等啦 睇阿狗算

做咗成日嘢竟然同我講今日官方冇嘢出

仲等乜 等聽日好過

一睇就失波

聽日都唔出野 咁佢似自殺多
2日冇noise 好可能大半路人唔記得咗佢哋會cb
話晒大師姐宣傳得幾猛

j5 有播

無文傑

張圖好應景

講指尖CB成本 其實唔算大 首歌又一早已經整好(好似係) 最多咪俾多左錢整MV啲特效 同埋落本整好幾套靚到爆嘅打歌軍服.......
跟住 就冇跟住啦
我懷疑佢係燒晒啲錢去印碟 一印就10萬 又唔係快賣得晒
同埋今次CB都唔係正專 邊度使咁多創作成本
跟本就係想補飛上訴 但又唔捨得燒錢

好失望 繼續追大神B圖算

結果就會搞衰女友
希望唔係啦

冇火箭預告洗版 咁洗大神B圖算

呢次cb 都係buddy自己圍爐自high 多ga la , 垃圾somu 咁樣黎宣傳,點同其他大戶鬥......
(希望燈得中啦 )

睇下小學B平復下心情先

[4K] 170729 자친친구(GFRIEND) - 영덕 썸머 & 뮤직 페스티벌

[VID] 170729 Full performance of #GFRIEND at Yeongduk Summer & Music Festival!
MGT,Rough,Fingertip,Navillera!

唉 無預告就睇公演啦

低成本唔係問題

重點係somu自己都好似唔緊張佢地cb 咁

肥琳又比d效果嚇一跳

冇追，請問點宣傳

屌吹到咩都無
唯有叫下春
兩個星期喇咁就

最新宣傳手法-----空城計

肥琳就嚇死

D-2

個公演係今日既
咁SoMu應該真係好缺水
又或者想儲多D彈藥為日本出道鋪路

以往cb前一個月基本上冇活動
今次連整兩個海外show

笑左 嚇死琳仔

仲日本出道!?
搞好自己先啦

果下扎扎跳

肥琳係咪講過點解佢驚爆炸聲?我記得好似講過但係唔記得講左d咩

除咗b仔好似全部都嚇親

問豬黨一條問題
豬點解唔食蔥?

ans:細個老師話食野唔可以食剩，咁岩果次係飯堂分左舊大蔥(湯入面)比佢，佢又真係咁傻豬夾硬成舊食(好撚大舊)左佢，有左心理陰影。

自膠

除左琳
其實其餘5個成員都係聽話底

再問多條
點解豬成日係電台唱歌都會用手按住耳機?

豬真係傻豬黎

睇清楚又唔係好差者
話晒前面4隊唔計101都係大勢團
自我安慰MODE中

7月16號未呀

錄音時養成既習慣
打開一邊耳機聽自己把聲
按一邊聽音軌

好似係

下星期二咪7月16囉

Better quality:

SinB arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

我唔識答 點算
想知出處係邊

yuju weekly live

SinB真係好白

冇課金channel plus
因為我連免費個啲都未睇哂……

呢個係係免費channel既特別篇講架喎...